16歲就愛上她！21歲女和「喪屍」結婚 還找8喪屍當伴娘伴郎

▲女子選擇和交往5年的喪屍娃娃結婚。（圖／翻攝自Facebook／Felicity Kadlec Rossi）
國際中心／綜合報導
美國麻薩諸塞州一名21歲女子竟然和交往5年的「喪屍」結婚，還花了500美元（約台幣1.5萬元）盛大舉行婚禮，而婚禮的賓客也很特別，除了有女子的4名親屬到場，還有8名「喪屍」朋友擔任她的伴娘伴郎。
21歲女子卡德萊克(Felicity Kadlec)13歲開始蒐集外表恐怖的喪屍娃娃，父親當時將喪屍娃娃凱莉(Kelly)當成禮物送她，原本她對凱莉並沒有特殊感情，直到16歲時才突然發現自己愛上了對方，「當爸爸去世後，我常常會向凱莉尋求安慰，導致我們變得愈來愈親密，因為她是爸爸為我買的人。」
卡德萊克選擇在去年9月和凱莉盛大完成婚禮，她穿著白色婚紗，凱莉則是穿上黑色燕尾服，現場還有8名她的喪屍玩偶充當伴娘伴郎，以及4名親友一起見證，她們的愛情雖然無法獲得大眾的理解，但她仍義無反顧，「當我對我們的感情愈來愈有自信，我知道我必須嫁給她」。
卡德萊克說，凱莉在她眼中是37歲的喪屍娃娃，即使對方擁有喪屍般的外表也完全不介意，「我接受凱莉所有的一切，我看著她血淋淋的臉，不介意她沒有下巴，只想和她度過餘生。」
▼卡德萊克時常在臉書上和凱莉放閃。（圖／翻攝自Facebook／Felicity Kadlec Rossi）

撞邪

個老豆送啲咁嘅公仔比個13歲嘅女

女？

女子?

係咪娃鬼新娘現實版

條女仲恐怖過隻喪屍

佢係咪想隻喪屍咬鳩佢，幫佢減肥

有無問過隻喪屍先

人地轉職做亡靈法師